荔枝角站 CCTV 係咪聽日會被洗？

太子站打人，荔枝角站送院，咁荔枝角站 CCTV 會唔會影到嘢？

Push

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

太子唔del住唔通其他站先係重點

P牌無得推

pish

push

tui

荔枝角
石硤尾
佐敦（駐港老解醫院最近佐敦）

太子站、荔枝角站 CCTV
兩站缺一不可

推

大推，聽日荔枝角和平請願，要400萬人

荔枝角都好重要！！

piah

推呀

要哂831全線連車廂CCTV

九龍灣

地鐵話cctv keep3年係講太子定涉事車站都係？

突破盲點！

Pish

有無講淨係太子keep3年定其他涉事車站都會？

所有片在青衣SERVER

所有片在青衣SERVER呀.....

盲點！push!

呢層真係唔知

港鐵證實，太子站相關閉路電視錄影片段會保留三年。

搵到

港鐵公司表示，車站範圍的閉路電視是協助職員管理日常鐵路服務，例如在有需要時作人流管理。港鐵就使用閉路電視錄影片段和處理有關資料有嚴謹的程序和指引，公司規定，經既定程序只有獲授權的人員方可查看閉路電視的影像。一般而言，片段會於 28 日後銷毀閉路電視錄影片段。但如果有特別事情發生，片段日後或有需要翻查，例如可能要用作協助調查，相關情況的錄影片段就會保留三年。有關做法亦已參考私隱專員公署的指引。太子站相關片段會保留三年。

我全部都要曬

其實應該係要全線831,901兩日全日嘅cctv

國際Hacker 做野未

黨鐵全線出入口加車站車廂

推呢個
有d 未必送去港鐵站
話唔定送左去d 整車既地方

推啊啊啊

831!!!!!
屌 屌 屌

仲有石硤尾

荔枝角站既CCTV 明報拎左

當然篇報導唔代表係事實既全部

31號+28日點解會係9月頭話被洗???
係咪弱智

11點接報 1點幾送院

pushhh

PUSH

.

當日所有停既站都要交cctv

推啦